### Glance

Проект телеграм бота.

Телеграм бот предоставляет пользователем прокси-сервер с тестовым периодом 1 ч (регулируется в настройках)

Данный проект часть из трех проектов, два других:


* Агент. проверяет доступност "парка" серверов из России. Решил так просто проверять блокировки РКН.


* Личный кабинет пользователя реферальной системы. ReactJS APP


Ссылка на рабочий вариант https://mtproxy.shop/ru/bot

Реализована работа с API хостеров:

* Hetzner

* Scaleway

* DigitalOcean

* Vultr

Интеграция с платежными сервисами:

* Yandex

* Paypal

* Coingate
